Zij zeggen: "Er zijn er verschillende; maar het zijn voornamelijk de Proctors. "
"Dat is de naam", zeg ik; "Ik ben het het meest vergeten.
Wel, mevrouw Mary Jane zij vroeg me om je te vertellen dat ze daar in vreselijke haast naartoe is gegaan - een van ze zijn ziek. "
Dewelke?
"Ik weet het niet; Ten minste, ik ben vriendelijk vergeten; maar ik denk dat het ... " "Sakes alive, hopelijk is het niet _Hanner_?"
